個個掛住818 已經冇人記得林慧韡

迖哥就算啦 無人想理佢呀 係咪幫佢R撈呀你

又講

邢我不知道

達哥一直關注

其實大家都係求財啫 駛唔駛下下jer能住晒=.=

樓主引戰狗

樓上警犬

你係狗

佢系

我係
但我唔肉酸

記住佢做咩姐，咪咁撚怨婦好無

屌

洗唔洗我教你unlike阿

追擊達狗kay蝗+2對事件無任何幫助

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

根本無人想知達狗消息，叫佢收皮啦

大j我就識

邊撚個林慧華？